仆街連仔 依個廣告想點..

搞到我有歪念

年紀咁細 乳頭咁黑

咪咁咸濕啦
咩人諗咩野

有病就睇醫生 睇左就準時食藥

知你正人君子！

樓主怪叔叔

嘻 蘿莉有三好
呵呵呵

睇下醫生好wor

ON9 望住張圖成分鐘都唔明你想講咩
你係咪變態

你唔明我講 咁做咩話我變態？ 你係咪矛盾？

仆街了 俾南亞囝見到 molamola

睇左張圖唔明你講咩
之後見到你自己2樓回覆先知
你係咪失憶定弱智?

有冇介紹

跟用戶搜尋派 樓主小心fbi

黑色鈕都諗咸濕嘢

好明顯你1999在先 依家係到話我弱智

定係染左 係到兜？

條女係黑色鈕...

Hide Blocked User - Sadsad6863
咪撚再截廣告啊冚家產

唔識睇標題入？我依家無啦啦post廣告？傻鳩

講明廣告 你條傻撚仲入

咁叻叫連登唔好登廣告